巧遇學生「無夾過」 薯片叔fb寸爆奶媽

巧遇學生「無夾過」 薯片叔fb寸爆奶媽

5小時前
即時要聞

【新增動新聞】

前財政司司長曾俊華近日再有新搞作，創立了「薯片叔叔共創社Esperanza」，希望凝聚大眾力量，就某些社會議題用不同的角度思考，闖出新的路，重塑明天。

他昨在facebook宣傳共創社舉辦的教育跨界對談會「匯水成川」，指在樓梯街巧遇一班師生，跟他們談了一會，「原來他們正參觀殯葬店，是另類的生命教育，真正的學習是用心體會，有時確實要走出班房，很驚訝我們的理念何其吻合，而事前並無夾過！」

曾俊華的「驚訝吻合無夾過」論，網民心領神會，明顯抽水暗寸特首林鄭月娥。林鄭日前發表施政報告後，在記者會上為「明日大嶼」填海解畫稱理念與劉德華一樣，看完華仔撐填海的短片後「很驚訝」，因理念以至用字如「前行、希望、要行就行」等，都與施政報告十分吻合，但她強調「冇夾過」，認為原因可能是自己同「華仔」都生長於同一個年代。

曾俊華的post一出，即獲大批網民讚好，有人笑言「抽水抽到唔使填海」，亦有人希望他可再接再厲出來選特首，「香港需要你呀！」、「曾先生，如果今年係你做特首，香港就有福了……」，更有人慨嘆「他在救港，她在殺港！」

曾俊華早前在fb指，離開政府後，收到很多祝福，不斷地思考，怎樣能將這些正能量轉化成更大的力量，繼續為香港服務，於是創立「薯片叔叔共創社」，該社舉辦的Teach For Hong Kong 跨界對談2018—「匯水成川」今早在青協舉行。

網民留言：

Mia Ray：可否下介再接再厲，出來選特首....香港需要你呀！

王叡：品客靚抽

Sam Pang：抽水抽到唔駛填海

Henry Chiang：當你諗到，今日薯片叔叔可以為理想打拼而唔係去倒錢落海，就突然感到，冥冥中自有天意……弄人

Barry Ma：冇夾過？你估係華哥與月娥咩！

May Ho：他在救港，她在殺港！

Jackie Fan：曾先生，如果今年系你做特首，香港就有福了……

Wicky Lee：我地都無夾過，但都係敬重你

George Wan：薯片叔叔身體力行去救香港呢個地方，好感激有薯片叔叔及其團隊，但奈何另一班正在不斷去破壞，將歪理當道理去呃未來的青少年人，就算香港人有幾齊心努力去保育本土文化，但有本土兩個字咋，已經被打成有意攪港獨，好無奈

立會補選新聞，《蘋果》一網睇晒

曾俊華指，在樓梯街巧遇一班師生，他們正參觀殯葬店，是另類的生命教育，「很驚訝我們的理念何其吻合，而事前並無夾過！」曾俊華fb圖片(互聯網)

有網民在曾俊華的fb留言「他在救港，她在殺港！」(互聯網)

相關新聞

倡建新教育價值觀 曾俊華：年輕時的教育不足應付一生所需

即時要聞 9小時前

佢做特首可能都要做中共走狗
但至少無宜家777做到香港人咁大怨氣

如果林奠冇做到特首一樣識講人話

香港人唔好太天真
政治權利自己唔掌握 諗住有個人出來做領頭羊就算
咁換邊個上去都一樣

曾俊華上咗台咪一鳩樣，香港喺中國直轄市啦!懵撚!

如果香港獨立，曾俊華或者會係個受歡迎總統，但係好可惜係土共霸權下，就算係佢做特首都只會係一隻高智能少少嘅狗，唔好FF太多

仲有班傻鳩覺得第二個做特首就會唔同
根本個源頭係共產黨

共產黨唔比你攞翻單程證審批權
唔比你講港獨 唔比你香港人話事

特首從來都係傀儡 邊個做都係要聽order
大佬你夠膽唔聽共產黨講咩？

守財奴未必肯一野用1萬億去整個濕鳩人工島

唔到佢肯唔肯呀戇鳩

香港真係好多人信佢做會好會唔一樣
同埋信香港有一國兩制

而家睇番去
暑片撳住唔用錢其實係救港

真係比佢做到特首
唔肯出呢1兆
一換屆就會比百份報寫衰
之後再屈坐監

東大嶼其實同時係曾俊華同林鄭政綱黎，邊個上都一定會推

多香港人支持既人永遠冇得做特首

薯片個時都係提倡填海
依家唔做官自然可以抽下水

曾俊華當選, 23 條立得仲快

佢選唔到仲好
選到萬一好似當奴咁乜都拖，拖到任期內唔推東大嶼，8年做完就要比人政治檢控

而家抽下水無包袱仲開心
邊個做都係一樣，係做多做少分別

薯片佬咁醒，收到風已經即刻辭職啦

咁易畀你甩到身就唔係土共啦
畀得你做特首之前神早傾好晒條件要做咩野
唔做走咗去？你睇下煲呔咩下場先啦
點解連登咁多天真嬌

打 倒 港 共
香 港 建 國

曾俊華話會立23條，林鄭反而無。

完

真小人 好過偽君子